聽日係...21號

7.21
8.21
9.21
10.21
11.21...

已經四個月

咁元朗又提早關站lu

如果你覺得勇武暫時要休息，咁作為和理非嘅你請今晚出場，今晚有行動

和理非唔知點抗爭？唔想放棄？
唔想做失敗撚？ 入黎啦

［進擊的和理非］
和理非武裝化 - 知識篇

光復香港，時代革命
五大訴求，缺一不可